埃及體育部長話沙拿應該趕到踼世界盃

呢個傷復原大約兩週

Update: Salah will make the Russia World Cup, says Egypt

The diagnosis for Mohamed Salah’s injury is “instability in the shoulder joint ligaments” and the estimated duration of his treatment is two weeks, according to Egypt’s Youth and Sports Minister Khaled Abdel Aziz.

In a post on his Facebook page, Aziz wrote that the medical team at Liverpool club contacted the medical team of the Egyptian football team and sent them X-rays, establishing an agreement on his treatment method.

It was also agreed that Salah would remain in Liverpool to receive proper treatment and rehabilitation, after which he would then join the Egyptian team camp in Italy at a later time determined by the doctors, Aziz said.

Aziz added that Salah would hopefully be in the final list of Egypt’s team at the World Cup, to be officially announced on June 4.
He stated that the faith, determination, and patriotism of Salah would help him pass this difficult period quickly.

Aziz wished a speedy and full recovery for Salah, and that he would lead the Egyptian team to glory at the World Cup.

Salah sustained his injury last night on May 26 during the Champions League final, when Sergio Ramos grabbed Salah by the arm and tackled him. Salah promptly received treatment to return to the field, but was unable to continue for more than two minutes.

Egyptian President Abdel Fattah al-Sisi officially wished a speedy recovery for the superstar football player.

“My heartfelt wishes to the Egyptian hero Mohamed Salah for his speedy recovery, and I hope he will return to the field soon and remain a shining Egyptian star,” Sisi stated on his official Twitter account.

Social media witnessed a great campaign of solidarity and goodwill wishes for Salah’s recovery, with hopes that he could return to the field again and catch up with the national team for the World Cup finals in Russia.

15/6 埃及第一場
真係啱啱趕得切

斷住手都要踢啦

沙拿啱啱喺IG話世界盃再戰

利迷又少樣野賴

球迷之福

有佢冇佢都冇分別啦
埃及咁廢

黎香港5日包搞掂

@MoSalah
It was a very tough night, but I'm a fighter. Despite the odds, I'm confident that I'll be in Russia to make you all proud. Your love and support will give me the strength I needHowever, Aly Mazhar, a former footballer and a close friend of Salah, announced on his Facebook page on Sunday that scans revealed that the Liverpool star suffers a strain in the shoulder ligaments and that he’ll be back on the field in three weeks..Egypt international Mohamed Salah will need only three weeks to recover from injury, a close friend of the Liverpool star revealed on Sunday.

The 25-year-old was forced off the field after an unfortunate clash with Real Madrid captain Sergio Ramos in the Champions League final on Saturday night. In the immediate aftermath of the incident, there were several mixed reports on the extent of the injury including a dislocated shoulder and a clavicle fracture.

Among these estimates included the possibility of Salah missing the World Cup, which Egypt sealed qualification for with a famous penalty by Salah in dramatic fashion against Congo. With all factors taken into account, Salah missing the World Cup would be a truly heartbreaking conclusion to a phenomenal season which has seen him score 44 goals in all competitions for Liverpool.

However, Aly Mazhar, a former footballer and a close friend of Salah, announced on his Facebook page on Sunday that scans revealed that the Liverpool star suffers a strain in the shoulder ligaments and that he’ll be back on the field in three weeks.

It remains unclear whether Salah will be ready for Egypt’s opening match against Uruguay on June 15. The Pharaohs will then play against Russia and Saudi Arabia on June 19 and June 25.

In the meantime, Egypt will play friendlies without Salah against tournament heavyweights Belgium and Colombia on June 1 and June 6.

冇咗呢粒星, 老實世界盃會失色好多

佢踼既話, 16強/8強都有可能

同組得俄羅斯 沙地 烏拉圭

屌你用正骨水兩日就得啦

叫張家輝飛過去啦

托一托MMA都打到

唔係玩玩具啊家陣
巴哥隊友好過埃及都carry唔到科特入16強啦
廢鳩沙拿憑咩

咁真係有機靠沙拿carry

早日康復

咪臭係 男人老狗怕咩喎

埃及係七次非洲國家盃冠軍黎

有跌打佬一推就搞掂

buvac 依家去左邊，唔知仲會唔會愛回家

反而卡華積就真係無緣世盃

臭利狗仲賴三賴四 主力避傷踢WC 反而積仔真傷踢唔到 who慘d

兩屆死亡之組
一屆比希臘黑哨
無計